支持加泰集會都有搞手，點解聲援勇武集會都未有

自己屋企都未顧得惦拉左二千幾人，唔係盲就中槍一係就浮屍

你想搞咪搞囉
人地搞加泰，你無權阻止人